[
    {
        "id": 516,
        "question": "Bir çok müzikal kayıt bulunduran çalışma",
        "letter": "A",
        "answer": "Albüm"
    },
    {
        "id": 1855,
        "question": "KADINLARIN SAÇLARINI KIVIRCIK YAPMAK İÇİN KULLANDIKLARI ARAÇ",
        "letter": "B",
        "answer": "Bigudi"
    },
    {
        "id": 1319,
        "question": "Mızrap ile çalınan iki veya üç teli olan halk sazı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cura"
    },
    {
        "id": 542,
        "question": "Ucu yassı ve eğri, büyük iğne",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çuvaldız"
    },
    {
        "id": 1231,
        "question": "Otomobilin vites geçirmek için en sol tarafta ayak ile basılan pedalı",
        "letter": "D",
        "answer": "Debriyaj, debriaj, debriyaj pedalı, debriaj pedalı"
    },
    {
        "id": 797,
        "question": "Canlıların birbirleri ve çevreleriyle ilişkilerini inceleyen bilim dalı",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekoloji"
    },
    {
        "id": 573,
        "question": "Tek tip sporcu ya da öğrenci kıyafeti",
        "letter": "F",
        "answer": "Forma"
    },
    {
        "id": 1493,
        "question": "Bazı saatlerde belirli zamanları bildiren zil düzeneği",
        "letter": "G",
        "answer": "Gonk, gong"
    },
    {
        "id": 1247,
        "question": "Bir sistem içerisindeki bir elamanın diğerlerinden üstün ve baskın olması",
        "letter": "H",
        "answer": "Hegemonya, hegamonya, hegomonya"
    },
    {
        "id": 808,
        "question": "Kararlılık, stabilizasyon",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstikrar"
    },
    {
        "id": 1783,
        "question": "KİTABIN, DERGİNİN İÇERİĞİNİ ÖZETLEYEN DIŞ YÜZÜ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kapak"
    },
    {
        "id": 986,
        "question": "Tanıtmak amacıyla öne sürmek, ortaya çıkarmak",
        "letter": "L",
        "answer": "Lanse, lanse etme, lanse etmek"
    },
    {
        "id": 1109,
        "question": "Becerikli, yetenekli",
        "letter": "M",
        "answer": "mahir"
    },
    {
        "id": 636,
        "question": "Boks maçında yumruk etkisiyle yere düşme ve devam edememek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nakavt, nakavt olma, nakavt olmak"
    },
    {
        "id": 1677,
        "question": "Defterde, bir araya getirilmiş belli sayıda yaprakların oluşturduğu bölümlerden oluşan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortalı, orta"
    },
    {
        "id": 363,
        "question": "Birini, bir şeyi övmek için söylenen söz veya yazılan yazı, methiye",
        "letter": "Ö",
        "answer": "övgü"
    },
    {
        "id": 667,
        "question": "Yalnız ad ve soyadının baş harfleriyle atılan kısa imza",
        "letter": "P",
        "answer": "Paraf, paraf atma, paraf atmak"
    },
    {
        "id": 386,
        "question": "Dileyiş, dileme, dilek",
        "letter": "R",
        "answer": "rica"
    },
    {
        "id": 1050,
        "question": "Sebze, meyve vb. satmak için kurulmuş, eğreti, derme çatma dükkân",
        "letter": "S",
        "answer": "Salaş"
    },
    {
        "id": 428,
        "question": "Gürültü patırtı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şamata"
    },
    {
        "id": 720,
        "question": "Tutum, idareli tüketme",
        "letter": "T",
        "answer": "Tasarruf, Tasaruf"
    },
    {
        "id": 1563,
        "question": "Nükleer santrallerde en yaygın kullanılan ve radyoaktif atık bırakan yakıt",
        "letter": "U",
        "answer": "Uranyum"
    },
    {
        "id": 868,
        "question": "Bina eteği, etek duvarı veya subasman",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstemel"
    },
    {
        "id": 483,
        "question": "Sürekli bir yönde gidip gelme, yürüme, dolaşma",
        "letter": "V",
        "answer": "volta, volta atma, volta atmak"
    },
    {
        "id": 486,
        "question": "Hayvan yiyeceği",
        "letter": "Y",
        "answer": "yem"
    },
    {
        "id": 842,
        "question": "Zeki, anlayış sahibi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zeren"
    }
]